TATP 魔法師 抗警暴 令武力對等

一有致命武力d 狗就唔全敢亂黎

推